有冇人後悔過減肥

1米83
3個月前93kg BF 27%
宜家79kg BF 20.5%
講真本來我食量就唔算多 同同事朋友食飯份量都係差唔多咁 零食幾乎冇咁制
但為左減肥就多管齊下 戎碳唔食飯/麵/麵包
又要斷食16個鐘所以跳左早餐
每日仲要抽個半鐘做gym 重訓有氧齊齊做 平日返工都做
感覺呢3個月個人好似坐緊監咁
宜家諗諗下都唔知自己為咩 未減之前冇人話我肥 減左之後又冇人話我瘦左
本來目標係75kg 17%BF 宜家諗住1個禮拜剩係做2-3次運動算
希望唔好反彈得咁勁

奉勸大家如果唔係肥得好撚誇張果D真係唔好搏老命減
健康地肥仲好過

183 93kg都唔算肥得誇張？
米9個啲大隻仔都冇咁重啦

我185先80Kg
仲要肌
你93 好撚大隻

183 93kg bf27極肥喎 咁都唔誇張?
為咩?為健康 冇健康肥呢樣野 其次先係為身材

食野好開心喎

係咪瘦左都冇女屌
所以放棄?

男性黎講BF肥到仆街
健康地肥你老母咩
到時三高糖尿病心臟病三管齊下問你死未

仲有20%BF都係肥

人有7成係水，你有3成係fat

我同你一樣高，半年前98kg, bf 23.2, 而家87kg, bf 20, 你食咩可以食到咁高體脂但又唔重？

其實做咩都好 最緊要自己開心

183 80kg路過
年頭都係73kg咋

6月份join咗anytime , 呢個月開始密密重訓

起碼firm返又輕返

廢人

籍口多多 你27%落到20% 都唔等於你會有好大變化 落到15以下先講野啦

我以為肥得健康係得欣宜先講得出口

老老實實 出黎做野點樣戒碳唔食飯/麵/麵包
出面茶記好似冇得肉食

加油喔
我都減緊肥
減多你一個月
而家減左四個月左右

我未減果陣
110kg 體脂30.2%

共勉之

減喇 俾人話你型仔後 自信心番晒尼
就會好proud of 你既努力

斷食唔係唔食野wow

你跳埋早餐當然會仆街啦